Agenda de compromissos,notas,pendencias e favoritos
Escrita em python usando o gtk
Este programa é distribuido na esperança de ser util mas não possui
garantias, nem mesmo de funcionamento.
Este programa é distribuido sob os termos da Gnu Public License na versão mais recente